籃球

有冇巴打可以教我打籃球?新手想學

自已落街練射波

不了

幾高，想學咩
約fd 落街場打打下就上手

自己去冒險樂園玩下就識 唔洗人教

178cm, 普通控球

笑左

逢三六 1400-1600
一堂800蚊
有意PM我

利申 曾經效力甲一南華

咁貴

一分錢 一分貨

我係平時玩下個隻，唔係玩專業級

多謝巴打先

之前高登約踢波明明話新手
個個出到嚟成個美斯c朗咁款
所以平時玩下=出到黎成個lbj咁

真新手，想搵人出黎玩下

你姓黃？做消防？